女仔追星真係好撚麻煩

鍾意同留意邊個名星唔係唔得，但係可唔可以唔好搞到咁崇拜
人地又唔識你，仲要淨係知人地表面係點就咁崇拜
好似鍾意個名星仲多過男朋友
有時真係覺得好難頂
有冇巴打女朋友都係咁
Sorry for 1999

叫你女朋友唔好ff太多